9月18 下午一點海港城將會比藍絲淪陷唱國歌

小妹係問朋友借AC的

因為真係忍唔住,我接受唔到返工既地方被藍絲淪陷,又要話我地香港年青人搞亂香港,但又要學我地唱歌 . 原本海港城已經被好多深藍既保險AGENT所包圍,唔知到時會唔會有手足一齊唱返我地既'' 願榮光歸香港 " 去淨化返我地土生土長既地方呢

五大訴求,缺一不可
光復香港,時代革命
願榮光歸香港

下面是對方的宣傳~~~~

自推 1/10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幫你推
但宜家唱歌開始普及，要開始做實事

2/10

忍唔住.
香港人 加油!

海港城不嬲都淪陷咗㗎啦

灰

Push

大喇叭播願榮光 美國旗 會激撚死佢哋

呢邊D人真係藍到紅.
連5大訴求都唔知係咩就出黎唱國歌

任由佢地唱國歌la
歌L完聽到「光復中国」「Free China」
你話正唔正

推

正。又唔使做生意。

藍屍幫手搞商場

公司有大量藍絲話要著團隊衫落組團去唱國歌 已FC

海港城最撚多保誠班深藍保險狗

又發動 紅衛兵 侵略？

佢唱咪由鳩佢地唱
你想我地去踩場阻佢地唱?

幫佢地加句free 支那

美議員咁講

唔好理班友啦，由佢地唱，等陣班大陸佬自己係商場搞事就好笑，我地唔好叉隻腳埋去

去大叫平反64

真！

由班傻閪唱啦，
等佢地幫手搞商場，
咪同佢地衝突，
佢地呢招玩唔耐

由鳩佢唱，多謝幫手罷工

唔洗理,等佢地幫手搞商場

海港城，算吧啦

俾人唱啦 ，
幫助罷買 活動

係 唔洗同佢地鬥
直接叫freechina

成日食飯都聽到班保險狗圍爐打飛機好撚嘔心

咪由佢地唱囉比佢地膠化下變下嘉年華
我地會因為佢地唱下歌就收皮咩
反而去搞佢地變左我地自己友比人拉

有得佢唱囉
最多咪得一百幾十人

幫你推

多謝藍衫助攻

who fucking cares,影響到商場生意變相支持攬炒

燒死佢地？

旅客人數再度插水

我地唱人地黎踩場，點解我地咁無聊要跟

唱囉，影鳩佢地大頭

星期三,下午一點,是鳩但啦果D時間

幫手攬炒，加油傻仔藍

咪係

唔好硬碰，無著數，通常一大班蝗/藍係度都會有破壞發生，周圍垃圾 整爛野基本，估計都好可能有刑事毀壞 不道德交易之類發生到時我地做好市民，幫手舉報罪案就得

其實係咪應該做啲反制措施 而唔係同佢地硬碰硬
例如 以後邊間商場有大量藍絲支那人唱歌/搞亂香港既話就杯葛果間商場
大家覺得點

我念住拎個大喇叭落去大叫free China

藍屍助攻罷買海港城